2021個市會點樣冧？

我估先- Q2疫症消失 Q3Fed出口術縮表 然後ETF 走資 x inelastic market 引發大冧市

唔會冧的，重倉有貨3690美團！

2021大牛市
恆指上4萬

會暴跌0.3% 坐穩

成日睇冧市既人永遠都不會發達

會向上冧

hope for the best, plan for the worst

仲有 9000億鎂未入市邊有咁快

呢句說話係輸既人左右銘。

贏既人會改為:
hope for the best, plan for the opportunity.

無限印錢
啲錢走得去邊
未解決

不如清分享吓你點做風險管理